分手應該體面 誰都不要說抱歉

明明對佢好好 咩都就佢 到頭來就跟第二個有錢仔走 香港地冇錢真係食得屎

溝左條仔, 等佢食屎

PM ME
我可以做你sugar daddy

收嗲啦 唔撚搞基

日經